有無人知45秒直紅幾多週年

收嗲啦串鳩我利

當年今日

樓主我屌你老母

有無片

名叔好波

?

次次睇親都笑撚到我噴口水

差唔多係佢係紅軍 最後幾場先搞d咁既野

最後仲有場6:1 呢場柒唔哂啦

give me five

猁狗